最近連登係咁吹一隻風叫勇武地下化。。

最近，成日聽到有呼籲要勇武地下化、小隊快閃、靜靜雞贏。

要「地下化」、要「快閃」，係為咗不被捕。
要「靜靜雞」，唔好周圍講夢境，都係為咗不被捕。

過去行動，勇武會有哨兵、街坊師、車手、物資手足backup。但而家所謂嘅「地下化」同「小隊快閃」係近乎完全冇backup。俾狗咬仲會有人話送頭，僥倖得手亦有事後孔明講「我就係要呢啲」。

試想像吓，當幾個勇武，black bloc哂，喺無預告下，突然出現喺五顏六色嘅人群當中，然後裝修/set rb，要識得點變法術，先可以逃過cctv同班藍絲嘅耳目，確保安全地換裝，離開現場？

勇武為矛，和理為盾。有多啲人護住，便衣差佬出手嘅成本亦大增，而唔係差佬對手足3on3就可以拉人走。到時候手足唔好話望有人救，可能有人影到相幫手廣傳已經係萬幸；唔好彩嘅，俾人拉之餘，仲要受藍絲啲冷言冷語。

勇和係命運共同體，唇亡齒寒。體制外抗爭嘅成本同風險都好大，需要嘅唔止係一句「不割」，然後將責任外判。更重要嘅係同行，喺行動上互相補位配合。所有人都需要進化。

明白小隊嘅人越多越危險。但小隊除咗要有勇武，亦免不過要組織和理非做後勤支援。和理非們又準備好了嗎？

以下開放討論。

圖：Man僧

唔係個個小隊都好似屠龍 v小隊咁，冇和理非back up真係好難做野

push

同意

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推唔郁

勇武唔係應該地下化

真正地下化既應該係班冷氣軍師

勇武要做既係be water

一定要人多cover先安全

唔打陣地戰等等就得

其實大家都係鳩講

agger

鳩講但真係會有人信

亦都會有和理非信，覺得起下化係岩

邊個話地下化係要表露身份？
地下化就係要好似殺手咁，殺人於無形，你根本見唔到佢係邊，甚至唔需要喺現場
我諗你誤解左形式上點樣地下化

地下化不嬲講緊對付班狗 裝修果d洗撚地下化

唔係講笑 而家凌晨都好多便衣狗係街
識一隊就係咁比人拉咗

和勇不分先係最撚勁

成班友等人做，仲係度講咩「我就係要呢啲」

地下化 不嬲講緊做最危險個種事既前題 係因為要確保唔會流消息 唔係叫你快閃同裝修都地下化

復仇仗義先要地下化
裝修堵路要勇和合一

認同 因為CCTV太多 你想走一定係要掩護

所以全民哨兵呢樣野講左好耐
但有時d料都係比較慢

市民要進步就日日著black block 返工放工

流感高峰期唔該就帶返個口罩，

見到班非法集結既狗就幫手救人

先cover 到班地下撚嘛

咩都唔做，你自己話點進步呀

班狗見到全民黑衫，佢地仲敢係街霸路先算啦

從成效黎講地下化係大
但真係唔係隊隊勇武好似V小隊咁有曬plan 有曬車手去斬狗

我以為地下化=唔好好似屠龍咁活動得咁出面

推